有冇人睇視野環球財經

屌你老味真係好撚準

反彈位
壓力位
跳水位
樣樣都俾佢講中

數據分析幾好睇 重點係日日更

圖表派？ 負評先

簡體字唔洗睇了 大陸冇野叻 老千最叻

加油

呢條友睇過啦
上年勁唔準，成日話壓力位，條線又畫得鬼咁闊
唔中又即刻畫過條支持位
神又係佢，鬼又係佢

唔好害人啦

唔知今晚會唔會俾佢up 中 但係中左咗一半